啱啱地震呀！

屋企寵物冇反應

☢☢☢來了

《華爾街日報》4月15日報道，美國國務院一份報告提到，中國或曾秘密進行小型核子武器試驗。

震到跌左落地

深海

呢個位上年12月先震完

香港天文台發表地震報告指出，5日下午12時22分在長洲附近發生規模1.4地震，震央位置在北緯22.2度，東經114.06度

原文網址: 香港罕見發生規模1.4地震「搖晃數秒鐘」 市民驚：天有異象 | ETtoday大陸 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

可能震得太輕微, 家中寵物都不屑理之

好撚出奇呀

打個尿震都仲勁

臨界級地下核試啫，唔會死嘅

Feel唔到 但feel到車震